幸福究竟係咩感覺？

岩岩有人話食meltykiss premium chocolate有幸福既感覺
我想問大家幸福究竟係咩感覺
利申：肥毒 廿年未感受過幸福既滋味

已經記唔起係咩感覺

打手？

我都好耐無呢種感覺

打你老母咩 食粒雪吻就打手 on99
討論緊幸福既感覺呀傻閪